Documento gerado sob autenticação Nº HDR.721.320.K5S, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7772                  de  18/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°33394,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de CONTADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, MARCELO PINTO DA SILVA (Siape: 1652471 ),  para substituir   HELENA MARIA
FRANCK DA ROCHA (Siape: 0352621 ), Diretor do Depto de Coordenação e Controle de Recursos da PROPG,
Código CD-4, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 14/08/2017 a 18/08/2017, com o
decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
